陳雲：請外來遊客請遠離香港，到香港旅行等如送死

陳雲：外來遊客請遠離香港的購物商場。今後在香港商場逛街消費，必須隨時準備被捕。被捕之後？沒有之後，那是The End. 沒有下集大結局，直接The End. Finished.
觀察了幾日，差役對付泛民發起的商場抗議的方法是堵塞多個入口，並且高調進入拘捕。沙田某商場已發生看更想關門阻止差役進入，差役手持衝鋒槍強行開門闖入。
如果你是不涉事的途人而走避，不順眼的話會被拘捕，跪地都會被踢倒或者更容易被捕。你想走入去見不到外邊人的防火通道之類逃走？那裡見不到人，被捕的話更加不堪設想。
記者會保護你？這段日子，記者也被捕了。
已經有外客被捕，當眾用英文請求領事保護也沒有回應。來香港旅遊的話，請買定棺材，其實買定棺材都沒用，因為你的親友不知道是否能夠找到屍體做喪禮。來香港可以節省喪禮的錢，這倒是有信心可以告訴你的。
（圖片來源：網絡）

今次又有食藥喎

推

都要會屌泛民係暗共

老師唔寫英文啲外國遊客點知

今次就講得啱啦，煲大魔警濫捕令國際知道香港情況好差，先可以引外國加快速度做野。

係事實，泛民的確係暗共

寫比教徒睇
唔係比鬼佬睇

啱啱入完青山正常返少少
下個禮拜應該回復痴線

佢講既野同之前講既野都係一樣
只係角色唔同左

Chin wan gun, connected.